奉勸感情台處女絲打珍惜自己個處

冇咗個處 你未來男朋友/老公心入面永遠有條刺

留處俾一生一世既人=較易得到終身幸福

無留=如果你唔係樣靚身材正, 機會不屬於你

但我男朋友話我唔俾佢屌係臭雞喎我就處女想婚後先

冇處嘅喱邊

好彩小妹仲係處

講明先
我地連登仔自己係處 要對家係處合理 唔好再老屈

邊撚度仲有處女嫁

你男朋友係賤人
飛得

佢話邊有人拍拖唔俾屌，有性行為好正常

可能佢想你比我

岀家人

on9

叫佢去叫雞

真
處+處先有計傾

小妹都係

樓豬患葡萄症危殆
處女膜情意結嚴重
建議尋求臨床心理醫生協助

你條女知唔知你個ac

分手

真

無錯

唔知你真心定假膠 除咗分手都唔知可以講咩

未知

首先要對方都係處先有權要求對方係

睇置頂

你老母正戇鳩

連登仔想唔係處都難

咁都講得出一定係玩完就算嘅男人

恭喜

唔好講到絕晒種

佢內心仲有一句冇同你講，屌完就飛左你好正常

幸福

有處女情意結嘅人，結婚想要處但拍拖唔會想破人處

On9
你同個女仔拍拖係鐘意佢個人定鐘意佢塊膜
2020仲要道德綁架女性

處女的意義唔係塊膜
而係經歷

d人以為貶低係咪處女只係塊膜，

就可以將以前d野推得一乾二淨，仲要反過頭上左道德高地。

又話處唔處女只係一塊膜，又話你愛佢唔係愛佢塊膜。

成日叫人唔好介意，話人膚淺，認為處女只係一塊膜，真正膚淺果個係你ar fuck

英女皇授勳，你會唔會話一塊鐵根本無意義？

果塊小小ge勳章係代表住國家對你的尊重同榮耀，仲有一份歸屬感。

唔好講果d濫交ge人，無論阿媽細個有無叫你唔好亂俾人，

一個女仔將佢ge第一次俾左個男仔，

係代表非常愛佢，完全接納佢，願意將自己同最寶貴ge野交托俾佢。

而呢份情意，係第二個完全唔會有。

而家得費爵爺有勳章，但賓尼兔無份，係人都知英國重視邊個多d啦!

換個角度睇，

有個男仔以前非常愛個ex，曾經好想同佢結婚，

將家傳之寶最珍貴的戒子送左俾佢，話同佢一生一世，現任會點諗？

係男人都想自己女友/老婆一生中最愛果個係自己，

但事實擺在眼前，佢以前曾經咁愛一個人，有野d佢ex有而你永遠都無可能超越佢，點計先？

總之處女絕對唔會係一塊膜咁簡單，就算男人介意係唔係處有咩問題？

認同ge請俾

佢哋冇道德觀唔會明
正常雞蟲都唔會覺得非處有問題

家傳之寶收得番，如果連處都收得番就好

覆水難收

情感交流既其中一個里程碑就係扑野
新手村都未出講乜經歷
處同處拍拖唔係柏拉圖式戀愛
係puppy love咋

將扑野呢種生物天性搬上神枱真係亞洲特別多
Sor認真左

鍾意處女就係鍾意塊膜，搵處女結婚就係同塊膜結婚
咁鍾意扑野就係鍾意個閪，你同條女拍條定同個閪拍拖呀

CLS 你贏
可以改名叫The Guardian of 處女膜

咁要加埋拍緊拖o個陣你唔好要求屌佢先算合理吧？
一陣你飛左佢就喊都喊唔返個處返黎

真係第一次聽有人搵到理由攻擊處女處男
你不如開個post呼籲處女處男快啲破處啦
將唔扑嘢講做puppy love真係全世界都未聽過

咪撚講廢話得唔得

我同個閪係真愛好緊好嫩好juicy

咁即係加定唔加？

加
其實你睇我置頂應該知道我嘅主張嘅前設係男女雙方都係處

咩邏輯黎 我冇講過啲咁既野
都話係其中一個里程碑巴打中學畢業未
扑野只係成段關係中既一部分
正如處唔處只係個女仔既一部分

用處唔處去定義女性班撚屌同人格謀殺冇分別

依家樓主係講緊膜>>>>>其他所有野

補充返 某方如果唔係處 自然冇資格去要求人哋係處

點解你會覺得係塊膜本身重要
一直講緊係背後嘅意義

其實你真係愛一個人，根本唔會介意佢係咪處

隔籬post貼過嚟

咁諗好扑街囉
破左人處就安心飛人咁話

直頭賤過狗女人真係要帶眼識人

其實個post都係呼籲絲打珍重自己啫
點解咁都會有人攻擊

呢個反而ok
我係覺得處唔處淨係可以反映個女仔一部分
冇需要因為個女仔係非處就一碌鳩打沉哂
要求人人都係處咁拍拖直到結婚真係道德綁架

處要求處
處要求非處
非處要求處
非處要求非處
個人選擇啫

同濫唔濫一樣 主觀定義啫
我有個女仔朋友就每段感情都全程投入
佢覺得自己愈黎愈清楚自己想要咩男人
有啲人見佢拍咁多次拖就覺得佢濫

呢啲自私垃圾叫佢食屎啦，分手

樓主未必覺得處重要過所有野，但一定好重要，
如果咁就等如膜重要過其他所有野，咁睇你都係話閪重要過其他所有野

你睇返自己一樓講過乜

雖然唔知你真絲定假絲 但都認真答你
真係愛你就唔會叫你臭雞 你用其他方法幫佢都得 啲男人見你個樣唔係純情（但其實你係） 所以想強逼你 唔好理佢 飛左佢啦
利申：巴

你要用時間去治療介意，如果你地冇經歷就識得唔介意
我勸你盡早面對自己感受

攻擊來自非處同玩家

係Q

屎眼個處重要啲好無

其實點解一定要有個前設
就係男既屌完女既一定會飛佢
我明白係唔少呢d case
但又可唔可以一概而論呢?
利申 同條女一齊左四年 真心愛佢 但屌都無屌過既loser

以為自己係清朝

唔好傻 你自己係咪？毒撚先咁介意

唔比屌就叫人臭雞，仲唔係玩家咩

唔重要就假

仲以為樓豬係絲 喺絲嘅角度講呢句嘢完全唔同晒

真心愛個女仔係會尊重佢嘅決定
等到佢想扑先扑

唔係話屌完就會飛，而係覺得屌完再飛冇乜所謂，兩樣野

條女係處？係就恭喜你，值得為佢等

係清朝命都冇埋都唔奇

明你講咩嘅

呢個真
但講真 去到個個位 出聲要求埋都拒絕
個下你都無得唔尊重佢啦
佢唔制唔通老強佢咩
又唔通因為無得扑同佢分手咩
其實有時我都會諗 呢type女仔其實怕唔怕婚後性生活唔夾
定係其實佢地無咩性慾?

Both處
我仲要係佢初戀

冇屌唔代表loser
到有日你哋行到最後 你先至係winner

我係處男
我係毒撚
我係介意

又係貶低處女情意結嘅人
以前風氣都係處女處男同有處女情意結都係幼稚可恥
但其實根本冇做錯

男女都應該更珍惜第一次，不論自己定人地嘅第一次

我係男女唔重要喎
都係真心呼籲啫

初中學生

咁諗先至係成熟，一味要扑要破人處係幼稚

個d衰十一添

只要個人係好，性生活互相遷就得

啱呀 其實都係一部分姐
講到冇左個處嗰啲女仔好cheap好臭雞咁

咁掂啦，人生贏家
好好珍惜對方

但你唔可恥

大把𡃁妹俾mk𡃁仔氹上床啦
絲打們帶眼識人

拍拖=老馮比人屌 佢真係賤人黎

我之前啲post可能有講過非處好似雞咁

反省過所以呢個post都冇乜攻擊 主要都係真心改變下個風氣

冇人用咁極端嘅講法講處

覺得處好重要就變成膜重要過其他所有野
冇左個處就變成雞

呢啲都唔係處女情意結嘅人所想

要為下一代創造良好環境

咁純潔既關係依家好少有喇
如果雙方都覺得值得既 加油
但睇你覺得自己冇屌過就係loser既
都係同條女討論下好唔好第時有心結

其實都明既 始終潔身自愛既女仔一定係好d既
不過我先23 正值血氣方剛之年有時係會有少少介懷既
都係個句 佢講到唔想唔通逼佢咩
呢d野勉強就無意思啦

誠實樓主抵讚

會有條刺囉
我諗如果會令到對方有機會有條刺嘅話
咁破處真係可免則免

其他人點諗唔太重要
最緊要有自己諗法 如果連自己都唔鐘意自己
仲邊值得其他人鐘意
出邊乜結都有 冇可能就哂全部人

我平時都係打j解決
我都唔想屌完條女 到分手嗰陣佢會後悔

唔比破處絕對唔係處麻煩，而係知道珍惜

人妖？

你雞嚟㗎，屌你老母

處女真係好重要

利申：產房排隊揀緊女

收皮你咁樣mk點樣開餐

mk仔快D食晒D女佢，反正冇我份，一於攬炒

大把

屌返你男朋友係臭鳩 因為唔肯同佢結婚

心態正確

屌你老母

我不嬲都覺得自己都唔係好嘢
無資格要求咁多
所以係咪處都無所謂

其實係咪講緊心態問題
俾咗個處ex 男人就覺得條女鐘意ex多啲？
咁如果條女同你講：我後悔無留個處俾你
同你講佢愛你多啲
會唔會無咁介意？

世上仲有好多好男仔嘅

非處有自覺當然好過冇

講得好

👍

打死都咪撚比佢

廿年前？

啲女人自己唔係處，鬧人在意佢塊膜

男女都唔準扑

咁男人嘅第一次都同樣重要啊
如果女仔俾第一次人係因為將自己寶貴嘅嘢俾人
咁男仔俾第一次其他人都係啊

有咩關係，

連燈仔真係好恐怖

想問下同處女拍拖係咪會開心d
22歲巴打未試過同女相處 都未試過拍拖 更莫講屌西 想問下

講真你咪介意囉，人地見你咁幼稚又可以filter走一堆垃圾
今年2020年啦，處=有價值啲?

同埋點樣知另一半係唔係處

男人要處女
同女人要男人有層樓一樣

女人話男人有事業先有安全感
男人覺得有塊膜，就唔擔心條女濫交有性病，有安全感

女人有錢有樓先可以要求男人有錢有樓

有樓＝好男人？

希望啲男見到處女唔比屌咁麻煩都filter走晒佢

你要靠呢樣嚟 feel good about yourself
How pathetic

你馬眼定屎忽窿係處？

老實講，多數都係一邊遷就另一邊
無咩所謂互相遷就

唔識英文

欣賞自己都一次過欣賞十件事嘅
只欣賞其中一種就係要靠個樣

總之有遷就而唔係一唔啱就分開咁隨便

熱門成日見到依啲post
係咪唔識用不推文回覆?
Btw 唔係處 你都冇份屌

直接問冇得避 遲早都要攤出嚟講

但係唔會好老尷咩
雖然人地問我係咪處我都係誠實答佢係處
但如果我係絲比人問係咪處應該都會幾尷下
不過連絲都識唔到既我應該唔洗擔心呢d問題

利申：9up 前世應該唔係絲

睇你同條女平時有冇攤開討論雙方不滿同滿意嘅習慣
我係條女問我先

又係你
利記受武肺影響無雙冠lu

唔好一黎就用個愛字去否定一切

你咁講既話
咁俾人戴綠帽 , 個老公出去叫雞, 老婆玩性交app
都唔會介意啦 真係愛佢就應該包容啦

男朋友問唔會尷尬呀
好認真的問題

婚前性行為都是千古罪人

拍左拖四年都唔捨得屌我女朋友，覺得佢未結婚就比我食左隻g好似好慘

未至於係咁
問題係非處有冇適當嘅態度對佢老公
非處絕對可以同處一齊而又真心真意對佢好好

雙方同意就留到結婚

如果處唔處既分辨方法係生o係男仔身上
而所有其他野不變 (包括生理/生仔構造)
呢個社會會變成點.....?

ching係好男人

本小姐都係，仲記得我個ex一直都好想食我，成日借啲兒叫我上去佢屋企，又錫又巢。雖然我都比佢搞到濕曬，但我絕對唔會婚前性行為，之後就同佢不歡而散。
我想問下啲仔真係咁有需要咩？諗返起，我同之前啲仔個個都係為左呢樣嘢而嘈

係

性需要有嘅 但可以自己搞掂囉
係愛錫你嘅應該會遷就你

小學生 先有囉

絕晒種啦。。難搵過恐龍

岩

處女嫁係咪個老公就唔會偷食包二奶叫雞？
君不見上一代幾多auntie初戀結婚，個男人出去叫雞偷食搞到頭家散晒？

君不見個"較"字？

何以見得係較
不如你去睇下偷食離婚個堆人咩原因離婚先好9up la
較
去到離婚偷食個一刻會顧念當初我食左老婆個處所以唔應該偷食包二奶？
咁令到個男人會回頭，一定好幸福啦婚姻

你覺得係咪得囉
開得呢啲post就知有人支持有人反對
只係想支持嘅人認知到自己嘅價值觀係基於個處度，一塊organ,而唔係將責任放落女人身上

我對人嘅價值唔係基於一塊膜上面，所以就一定基於另一種死物上？
係咩令到你有呢種諗法，你女朋友因為你有樓同你一齊？

如果女人對男人有任何物質上既要求
憑咩話男人介意塊膜？

2020年喇
有穩定工作＝好男人？
有樓＝好男人？
俾錢食飯買野＝好男人？

珍惜個處留俾我

因為個女人願意畀人生人得一次嘅嘢畀我
我會珍惜佢

召喚小多士

咁係遇著個衰男人姐
但你留處老公對你好既機率一定大好多好多

男人真係會因為個處對老婆好d架

掉番轉如果個女人一生只同過一個男人發生關係

個女人都會更愛個男人
因為個男人就係佢既全部

第一女仔唔可以有性需要咩？
呢樣野天性需求既野
如果唔係公廁既話
我覺得話個個女仔唔純潔係好大指控
第二同埋如果自願同一個相愛既人做
我唔覺得係隨便喎
咩比左第一次個個人就係佢最深愛個個人
如果係既話 佢都無必要而家同你一齊啦
如果你係因為佢既第一次唔係比你而耿耿於懷
其實你係否定佢成個人同埋你地一齊既經歷

可能會更多男仔擔心比人笑係青頭，多左人叫雞
單係處嘅分辨方法應該唔會直接導致男女角色調轉咁大影響

比起啲覺得靠性愛深化情感，
冇就話人puppy love嘅男人
佢真係明顯好得多

如果對方唔係處，拍過好幾次拖，一定習慣有女就有得食
所以自然產生個感覺係處女好麻煩，就係你嘅情況

如果你好彩同到個處男一齊，你就知完全唔同
所以我會覺得處男處女都係優點，就要珍惜自己

本來有價值嘅事，去到2020都有價值好正常